# edX translation file.
# Copyright (C) 2026 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2026.
# 
# Translators:
# Transifex Bot <>, 2026
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2026
# Gerardo Núñez, 2026
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-24 01:02+0000\n"
"Last-Translator: Gerardo Núñez, 2026\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lti_xblock.py:262
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: lti_xblock.py:362
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's JWK keysets URL.<br />This link should retrieve a "
"JSON file containing public keys and signature algorithm information, so "
"that the LMS can check if the messages and launch requests received have the"
" signature from the tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 "
"Launches without LTI Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"LTI 1.3 도구의 JWK 키세트 URL을 입력하세요.<br /> 이 링크는 공개 키와 서명 알고리즘 정보가 포함된 JSON 파일을 "
"검색하여 LMS가 수신한 메시지와 실행 요청에 도구의 서명이 있는지 확인할 수 있도록 합니다.<br /> <b>LTI Advantage나"
" Basic Outcomes 요청 없이 LTI 1.3 출시를 수행할 때는 이 작업이 필요하지 않습니다.</b>"

#: lti_xblock.py:372
msgid "Tool Public Key"
msgstr "도구 공개 키"

#: lti_xblock.py:377
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's public key.<br />This is a string that starts with "
"'-----BEGIN PUBLIC KEY-----' and is required so that the LMS can check if "
"the messages and launch requests received have the signature from the "
"tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 Launches without LTI "
"Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"LTI 1.3 도구의 공개 키를 입력하세요.<br /> 이는 &#39;-----BEGIN PUBLIC KEY-----&#39;로 시작하는"
" 문자열이며, LMS에서 수신한 메시지와 실행 요청에 도구의 서명이 있는지 확인하는 데 필요합니다.<br /> <b>LTI "
"Advantage나 Basic Outcomes 요청 없이 LTI 1.3 출시를 수행할 때는 이 작업이 필요하지 않습니다.</b>"

#: lti_xblock.py:387
msgid "Enable LTI NRPS"
msgstr "LTI NRPS 활성화"

#: lti_xblock.py:388
msgid "Enable LTI Names and Role Provisioning Services."
msgstr "LTI 이름 및 역할 프로비저닝 서비스를 활성화합니다."

#: lti_xblock.py:395
msgid "Deep linking"
msgstr "딥링킹"

#: lti_xblock.py:396
msgid "Select True if you want to enable LTI Advantage Deep Linking."
msgstr "LTI Advantage Deep Linking을 활성화하려면 \"True\"를 선택하세요."

#: lti_xblock.py:401
msgid "Deep Linking Launch URL"
msgstr "딥링킹 시작 URL"

#: lti_xblock.py:405
msgid ""
"Enter the LTI Advantage Deep Linking Launch URL. If the tool does not "
"specify one, use the same value as 'Tool Launch URL'."
msgstr ""
"LTI Advantage Deep Linking Launch URL을 입력합니다. 도구에서 지정하지 않으면 &#39;도구 Launch "
"URL&#39;과 동일한 값을 사용합니다."

#: lti_xblock.py:410
msgid "LTI Assignment and Grades Service"
msgstr "LTI 과제 및 성적 서비스"

#: lti_xblock.py:412
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: lti_xblock.py:413
msgid "Allow tools to submit grades only (declarative)"
msgstr "도구가 성적만 제출하도록 허용(선언적)"

#: lti_xblock.py:414
msgid "Allow tools to manage and submit grade (programmatic)"
msgstr "도구를 사용하여 성적을 관리하고 제출할 수 있도록 허용(프로그래밍 방식)"

#: lti_xblock.py:419
msgid ""
"Enable the LTI-AGS service and select the functionality enabled for LTI "
"tools. The 'declarative' mode (default) will provide a tool with a LineItem "
"created from the XBlock settings, while the 'programmatic' one will allow "
"tools to manage, create and link the grades."
msgstr ""
"LTI-AGS 서비스를 활성화하고 LTI 도구에 대해 활성화된 기능을 선택합니다. &#39;선언적&#39; 모드(기본값)는 XBlock "
"설정에서 생성된 LineItem을 도구에 제공하는 반면, &#39;프로그래밍적&#39; 모드는 도구가 등급을 관리, 생성 및 연결할 수 "
"있도록 합니다."

#: lti_xblock.py:427
msgid "LTI ID"
msgstr "LTI ID"

#: lti_xblock.py:429
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the LTI ID for the external LTI provider. This value must be the same "
"LTI ID that you entered in the LTI Passports setting on the Advanced "
"Settings page.<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"외부 LTI 공급자의 LTI ID를 입력합니다. 이 값은 고급 설정 페이지의 LTI Passports 설정에 입력한 것과 동일한 LTI "
"ID여야 합니다.<br /> 이 설정에 대한 자세한 내용은 {docs_anchor_open} edX LTI 문서 "
"{anchor_close} 참조하세요."

#: lti_xblock.py:441
msgid "LTI URL"
msgstr "LTI URL"

#: lti_xblock.py:443
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the URL of the external tool that this component launches. This "
"setting is only used when Hide External Tool is set to False.<br />See the "
"{docs_anchor_open}edX LTI documentation{anchor_close} for more details on "
"this setting."
msgstr ""
"이 구성 요소가 시작하는 외부 도구의 URL을 입력합니다. 이 설정은 Hide External Tool이 False로 설정된 경우에만 "
"사용됩니다.<br /> 이 설정에 대한 자세한 내용은 {docs_anchor_open} edX LTI 문서 {anchor_close} "
"참조하세요."

#: lti_xblock.py:456
msgid "Custom Parameters"
msgstr "사용자 정의 매개변수"

#: lti_xblock.py:458
#, python-brace-format
msgid ""
"Add the key/value pair for any custom parameters, such as the page your "
"e-book should open to or the background color for this component. Ex. "
"[\"page=1\", \"color=white\"]<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"사용자 정의 매개변수(예: 전자책이 열리는 페이지 또는 이 구성 요소의 배경색)에 대한 키/값 쌍을 추가합니다. 예: "
"[\"page=1\", \"color=white\"]<br /> 이 설정에 대한 자세한 내용은 {docs_anchor_open} edX "
"LTI 문서 {anchor_close} 참조하세요."

#: lti_xblock.py:468
msgid "LTI Launch Target"
msgstr "LTI 출시 목표"

#: lti_xblock.py:470
msgid ""
"Select Inline if you want the LTI content to open in an IFrame in the "
"current page. Select Modal if you want the LTI content to open in a modal "
"window in the current page. Select New Window if you want the LTI content to"
" open in a new browser window. This setting is only used when Hide External "
"Tool is set to False."
msgstr ""
"현재 페이지에서 IFrame으로 LTI 콘텐츠를 열려면 Inline을 선택합니다. 현재 페이지에서 모달 창으로 LTI 콘텐츠를 열려면 "
"Modal을 선택합니다. 새 브라우저 창에서 LTI 콘텐츠를 열려면 New Window를 선택합니다. 이 설정은 Hide External"
" Tool이 False로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:484
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: lti_xblock.py:486
msgid ""
"Enter the text on the button used to launch the third party application. "
"This setting is only used when Hide External Tool is set to False and LTI "
"Launch Target is set to Modal or New Window."
msgstr ""
"타사 애플리케이션을 시작하는 데 사용되는 버튼의 텍스트를 입력합니다. 이 설정은 Hide External Tool이 False로 설정되고"
" LTI Launch Target이 Modal 또는 New Window로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:494
msgid "Inline Height"
msgstr "인라인 높이"

#: lti_xblock.py:496
msgid ""
"Enter the desired pixel height of the iframe which will contain the LTI "
"tool. This setting is only used when Hide External Tool is set to False and "
"LTI Launch Target is set to Inline."
msgstr ""
"LTI 도구를 포함할 iframe의 원하는 픽셀 높이를 입력합니다. 이 설정은 Hide External Tool이 False로 설정되고 "
"LTI Launch Target이 Inline으로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:504
msgid "Modal Height"
msgstr "모달 높이"

#: lti_xblock.py:506
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage height of the modal overlay which will"
" contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"LTI 도구를 포함할 모달 오버레이의 원하는 뷰포트 백분율 높이를 입력합니다. 이 설정은 Hide External Tool이 False로"
" 설정되고 LTI Launch Target이 Modal로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:514
msgid "Modal Width"
msgstr "모달 폭"

#: lti_xblock.py:516
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage width of the modal overlay which will "
"contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"LTI 도구를 포함할 모달 오버레이의 원하는 뷰포트 백분율 너비를 입력합니다. 이 설정은 Hide External Tool이 False로"
" 설정되고 LTI Launch Target이 Modal로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:524
msgid "Scored"
msgstr "득점"

#: lti_xblock.py:525
msgid ""
"Select True if this component will receive a numerical score from the "
"external LTI system."
msgstr "이 구성 요소가 외부 LTI 시스템으로부터 숫자 점수를 받는 경우 True를 선택합니다."

#: lti_xblock.py:532
msgid ""
"Enter the number of points possible for this component.  The default value "
"is 1.0.  This setting is only used when Scored is set to True."
msgstr ""
"이 구성 요소에 가능한 포인트 수를 입력합니다. 기본값은 1.0입니다. 이 설정은 Scored가 True로 설정된 경우에만 사용됩니다."

#: lti_xblock.py:541
msgid ""
"The score kept in the xblock KVS -- duplicate of the published score in "
"django DB"
msgstr "xblock KVS에 보관된 점수 -- django DB에 게시된 점수의 복제본"

#: lti_xblock.py:546
msgid "Comment as returned from grader, LTI2.0 spec"
msgstr "채점자로부터 반환된 주석, LTI2.0 사양"

#: lti_xblock.py:551
msgid "Hide External Tool"
msgstr "외부 도구 숨기기"

#: lti_xblock.py:553
msgid ""
"Select True if you want to use this component as a placeholder for syncing "
"with an external grading  system rather than launch an external tool.  This "
"setting hides the Launch button and any IFrames for this component."
msgstr ""
"외부 도구를 시작하는 대신 외부 등급 시스템과 동기화하기 위한 플레이스홀더로 이 구성 요소를 사용하려면 True를 선택합니다. 이 설정은"
" Launch 버튼과 이 구성 요소의 모든 IFrame을 숨깁니다."

#: lti_xblock.py:561
msgid "Accept grades past deadline"
msgstr "마감일 이후에도 성적을 수락하다"

#: lti_xblock.py:562
msgid ""
"Select True to allow third party systems to post grades past the deadline."
msgstr "True를 선택하면 제3자 시스템이 마감일 이후에도 성적을 게시할 수 있습니다."

#: lti_xblock.py:570
msgid "Request user's username"
msgstr "사용자의 사용자 이름 요청"

#. Translators: This is used to request the user's username for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:572
msgid "Select True to request the user's username."
msgstr "사용자의 사용자 이름을 요청하려면 True를 선택하세요."

#: lti_xblock.py:577
msgid "Request user's full name"
msgstr "사용자의 전체 이름을 요청합니다"

#. Translators: This is used to request the user's full name for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:579
msgid "Select True to request the user's full name."
msgstr "사용자의 전체 이름을 요청하려면 \"True\"를 선택하세요."

#: lti_xblock.py:584
msgid "Request user's email"
msgstr "사용자의 이메일 요청"

#. Translators: This is used to request the user's email for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:586
msgid "Select True to request the user's email address."
msgstr "사용자의 이메일 주소를 요청하려면 True를 선택하세요."

#: lti_xblock.py:592
msgid "Send extra parameters"
msgstr "추가 매개변수 보내기"

#: lti_xblock.py:593
msgid ""
"Select True to send the extra parameters, which might contain Personally "
"Identifiable Information. The processors are site-wide, please consult the "
"site administrator if you have any questions."
msgstr ""
"개인 식별 정보가 포함될 수 있는 추가 매개변수를 보내려면 True를 선택하세요. 프로세서는 사이트 전체에 적용되므로 질문이 있으면 "
"사이트 관리자에게 문의하세요."

#: lti_xblock.py:668
msgid "Custom Parameters must be a list"
msgstr "사용자 정의 매개변수는 목록이어야 합니다."

#: lti_xblock.py:709
msgid ""
"The specified LTI ID is not configured in this course's Advanced Settings."
msgstr "지정된 LTI ID가 이 과정의 고급 설정에 구성되어 있지 않습니다."

#: lti_xblock.py:838 lti_xblock.py:1129
msgid "Could not get user data for current request"
msgstr "현재 요청에 대한 사용자 데이터를 가져올 수 없습니다."

#: lti_xblock.py:878
msgid ""
"Could not parse LTI passport: {lti_passport!r}. Should be \"id:key:secret\" "
"string."
msgstr ""
"LTI 여권을 파싱할 수 없습니다: {lti_passport!r}. &quot;id:key:secret&quot; 문자열이어야 합니다."

#: lti_xblock.py:896 lti_xblock.py:910 lti_xblock.py:926
msgid "Could not get user id for current request"
msgstr "현재 요청에 대한 사용자 ID를 가져올 수 없습니다."

#: lti_xblock.py:1062
msgid ""
"Could not parse custom parameter: {custom_parameter!r}. Should be \"x=y\" "
"string."
msgstr ""
"사용자 지정 매개변수를 구문 분석할 수 없습니다: {custom_parameter!r}. &quot;x=y&quot; 문자열이어야 "
"합니다."

#: lti_xblock.py:1452
msgid "[LTI]: Real user not found against anon_id: {}"
msgstr "[LTI]: 실제 사용자를 anon_id: {}에서 찾을 수 없습니다."

#: models.py:85
msgid "Configuration Stored on XBlock fields"
msgstr "XBlock 필드에 저장된 구성"

#: models.py:86
msgid "Configuration Stored on this model"
msgstr "이 모델에 저장된 구성"

#: models.py:87
msgid "Configuration Stored on external service"
msgstr "구성 외부 서비스에 저장됨"

#: models.py:119
msgid "LTI configuration data."
msgstr "LTI 구성 데이터."

#: models.py:126
msgid "The URL of the external tool that initiates the launch."
msgstr "실행을 시작하는 외부 도구의 URL입니다."

#: models.py:131
msgid "Client key provided by the LTI tool provider."
msgstr "LTI 도구 제공자가 제공한 클라이언트 키입니다."

#: models.py:137
msgid "Client secret provided by the LTI tool provider."
msgstr "LTI 도구 제공자가 제공한 클라이언트 비밀번호입니다."

#: models.py:143
msgid "Platform's generated Private key. Keep this value secret."
msgstr "플랫폼에서 생성된 개인 키. 이 값을 비밀로 유지하세요."

#: models.py:149
msgid "Platform's generated Private key ID"
msgstr "플랫폼에서 생성된 개인 키 ID"

#: models.py:154
msgid "Platform's generated JWK keyset."
msgstr "플랫폼에서 생성된 JWK 키세트입니다."

#: models.py:160
msgid "Client ID used by LTI tool"
msgstr "LTI 도구에서 사용하는 클라이언트 ID"

#: models.py:256
msgid "LTI Configuration stores on XBlock needs a block location set."
msgstr "XBlock의 LTI 구성 저장소에는 블록 위치 설정이 필요합니다."

#: models.py:268
msgid ""
"LTI Configuration stored on the model for LTI 1.3 must have a value for one "
"of lti_1p3_tool_public_key or lti_1p3_tool_keyset_url."
msgstr ""
"LTI 1.3 모델에 저장된 LTI 구성에는 lti_1p3_tool_public_key 또는 lti_1p3_tool_keyset_url "
"중 하나의 값이 있어야 합니다."

#: models.py:275
msgid ""
"CONFIG_ON_XBLOCK and CONFIG_EXTERNAL are not supported for LTI 1.3 "
"Proctoring Services."
msgstr "CONFIG_ON_XBLOCK 및 CONFIG_EXTERNAL은 LTI 1.3 감독 서비스에서 지원되지 않습니다."

#: models.py:283
msgid "Invalid LTI configuration."
msgstr "LTI 구성이 잘못되었습니다."

#: plugin/views.py:575
msgid "The selected content type is not supported by Open edX."
msgstr "선택한 콘텐츠 유형은 Open edX에서 지원되지 않습니다."

#: plugin/views.py:590
msgid "You don't have access to save LTI Content Items."
msgstr "LTI 콘텐츠 항목을 저장할 수 있는 권한이 없습니다."

#: plugin/views.py:591
msgid ""
"Please check that you have course staff permissions and double check this "
"block's LTI settings."
msgstr "코스 담당자 권한이 있는지 확인하고 이 블록의 LTI 설정을 다시 한 번 확인하세요."

#: templates/html/lti-dl/dl_response_error.html:6
msgid "LTI Deep Linking failed."
msgstr "LTI 딥 링크가 실패했습니다."

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:6
msgid "LTI Deep Linking"
msgstr "LTI 딥링킹"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:10
msgid "The LTI Deep Linking content was successfully saved in the LMS."
msgstr "LTI 딥 링크 콘텐츠가 LMS에 성공적으로 저장되었습니다."

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:13
msgid "You can safely close this page now."
msgstr "이제 이 페이지를 안전하게 닫아도 됩니다."

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:10
msgid "Unauthorized."
msgstr "허가받지 않음."

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:13
msgid ""
"Students don't have permissions to perform LTI Deep Linking configuration "
"launches."
msgstr "학생에게는 LTI 딥 링크 구성 실행을 수행할 수 있는 권한이 없습니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:3
msgid "LTI 1.3 Launches can only be performed from the LMS."
msgstr "LTI 1.3 출시는 LMS에서만 수행할 수 있습니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:7
msgid ""
"To set up the LTI integration, you need to register the LMS in the tool with"
" the information provided below."
msgstr "LTI 통합을 설정하려면 아래 제공된 정보로 도구에 LMS를 등록해야 합니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:11
msgid "Client ID: "
msgstr "클라이언트 ID: "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:16
msgid "Deployment ID: "
msgstr "배포 ID: "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:21
msgid "Keyset URL: "
msgstr "키셋 URL: "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:26
msgid "Access Token URL: "
msgstr "액세스 토큰 URL: "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:31
msgid "Login URL: "
msgstr "로그인 URL: "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:39
msgid "Deep Linking is configured on this tool."
msgstr "이 도구에는 딥 링크가 구성되어 있습니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:40
msgid "The Deep Linking configuration stored is presented below:"
msgstr "저장된 딥 링크 구성은 아래와 같습니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:45
msgid "If you run deep linking again, the content above will be replaced."
msgstr "다시 딥링크를 실행하면 위의 콘텐츠가 대체됩니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:49
msgid "You can configure this tool's content using LTI Deep Linking."
msgstr "LTI Deep Linking을 사용하여 이 도구의 콘텐츠를 구성할 수 있습니다."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:50
msgid "To do that, make sure the block is published and click the link below:"
msgstr "그렇게 하려면 블록이 게시되었는지 확인하고 아래 링크를 클릭하세요."

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:53
msgid "Deep Linking Launch - Configure tool"
msgstr "딥 링크 실행 - 도구 구성"

#: templates/html/lti_launch.html:27
msgid "Press to Launch"
msgstr "시작하려면 누르세요"

#: templates/html/lti_launch_error.html:16
#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:13
msgid ""
"If you're seeing this on a live course, please contact the course staff."
msgstr "만약 실제 강의에서 이런 현상이 보인다면, 강의 담당자에게 문의해 주세요."

#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:10
msgid "There was an error while starting your LTI proctored assessment."
msgstr "LTI 감독 평가를 시작하는 중 오류가 발생했습니다."

#: templates/html/lti_start_assessment.html:11
msgid "Sending you back to your exam."
msgstr "시험으로 다시 돌아갑니다."

#: templates/html/lti_start_assessment.html:15
msgid "Return to exam."
msgstr "시험으로 돌아가세요."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:143
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:145
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:174
msgid ""
"Click OK to have your username, full name, and e-mail address sent to a 3rd "
"party application."
msgstr "확인을 클릭하면 사용자 이름, 전체 이름, 이메일 주소가 타사 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:178
msgid ""
"Click OK to have your username and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "확인을 클릭하면 사용자 이름과 이메일 주소가 타사 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:181
msgid ""
"Click OK to have your username and full name sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "확인을 클릭하면 사용자 이름과 전체 이름이 타사 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:184
msgid ""
"Click OK to have your full name and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "확인을 클릭하면 전체 이름과 이메일 주소가 제3자 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:187
msgid "Click OK to have your username sent to a 3rd party application."
msgstr "확인을 클릭하면 사용자 이름이 타사 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:189
msgid "Click OK to have your full name sent to a 3rd party application."
msgstr "확인을 클릭하면 전체 이름이 제3자 애플리케이션으로 전송됩니다."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:191
msgid "Click OK to have your e-mail address sent to a 3rd party application."
msgstr "이메일 주소를 제3자 애플리케이션으로 전송하려면 확인을 클릭하세요."

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:198
msgid "Click Cancel to return to this page without sending your information."
msgstr "정보를 전송하지 않고 이 페이지로 돌아가려면 &#39;취소&#39;를 클릭하세요."
